{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ramada-encore-gimpo-han-river.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 김포 한강 호텔"
    },
    "text": "金浦に位置するラマダアンコール金浦漢江ホテルは、現代プレミアムアウトレット金浦店から200mの距離にあります。 当ホテルはレストラン、無料専用駐車場、フィットネスセンターを備えており、幸州山城から8km離れています。 無料Wi-Fi、エアコン、衛星チャンネルTV、やかん、シャワー設備、ヘアドライヤー、机、クローゼット、専用バスルームも提供します。 朝食はビュッフェ式やアメリカ式でお楽しみいただけますし、アイロンがけ施設、ビジネスセンター、24時間フロントデスクもご利用いただけます。 最寄りの金浦国際空港は6km離れており、新型コロナウイルス感染症(COVID-19)感染予防のための安全キットも提供されます。 当ホテルは金浦の中心部から7kmの距離に位置し、フィットネスセンターや子供の遊び場、キッズクラブ、徒歩ツアーなどの施設も提供しています。 様々なタイプの客室(ダブルルーム、ファミリールーム、スイートルーム、ツインルーム)があり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 朝食の雰囲気はモダンな雰囲気を誇ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルは金浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの近くには現代プレミアムアウトレット金浦店があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの設備は何がありますか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルにはレストラン、無料専用駐車場、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの客室には無料Wi-Fi、エアコン、衛星チャンネルTV、やかん、シャワー設備、ヘアドライヤー、机、クローゼット、専用バスルームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの朝食はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの朝食はビュッフェ式やアメリカ式のスタイルです。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルのチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルは新型コロナウイルス感染症の対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ラマダアンコール金浦漢江ホテルでは新型コロナウイルス感染症(COVID-19)の対策として安全キットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの周辺にはフィットネスセンターや子供の遊び場、キッズクラブ、徒歩ツアーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの客室にはダブルルーム、ファミリールーム、スイートルーム、ツインルームなどのタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコール金浦漢江ホテルの周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、ラマダアンコール金浦漢江ホテルの周辺には幸州山城があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 656
    }
}